有個含撚技術好既女朋友既你地

真係要珍惜
唔係個個女仔都鐘意含/會主動含
自動波之餘仲要含得好又有耐性真係好難揾
識得由底奶上去再用條脷打圈 之後含落去 一路含一路運用條脷 慢而快 快而慢 有唔同力度 直到出為止真係好撚正
最重要既一路含一路用好溫柔 好想要既眼神望住你
望到佢個眼神 同佢幫自己含撚既技術真係次次都要口爆佢

同意女朋友口技好重要
女朋友唔需要識含撚

女朋友 我愛你

多ex自然含得好

你去調教佢都得既 可能佢睇片識呢

我都係叫佢自己睇片

平時同女朋友一齊睇 研究下點含先好

女朋友成日含到我痺曬

成日頂唔順想射但又想繼續俾佢含

肯含加廿分

我加夠三十

但係我男朋友好似唔係好識欣賞

要口爆就緊係搵仔含啦 on9
仔先邊啲位置真係舒服真係爽
同俾女含完全係兩個層次

Agger

岩岩開始果排都肯含下
含幾野就話攰
而家直頭唔肯

gay

加硬分

這些機會...

含幾耐話攰先

同路人

我果個好似中意我幫佢含多過屌 獲獲都要口爆 話我技術好好 係咪唔想同我

我幾enjoy幫男朋友含
見到佢地爽 叫晒好正 好舒服 個樣
自己都好開心
最中意 係個頭到打圈 再由頭奶到落底 再含住粒蛋蛋 再奶番上去

之前佢上黎我屋企hea 大家後生仔女heahea下就自然黎料啦
佢個時訓左係梳發 我跪左係佢腰上面示意佢幫我除褲
佢一除哂見到我條巨龍之後 第一時間勁大反應坐左起身幫我奶同含
我見證住佢由含到我痛到而家含到我超舒服
我睇得佢嘅努力 一定有上網睇過學過
所以我會好好珍惜佢

我有睇片 但好想知邊個位係最爽 好想俾男友讚

巴打識珍惜 好仔 呢啲好女仔
Btw同巴打一樣經歷 女朋友本身唔多識 直至而家含爆我

其實每個男仔敏感位置都唔一樣
有人係袋袋/袋底/頭/莖部最底
但太部分男仔個頭同環係最敏感
試下用多少少口水一路含一路打圈 包佢讚你

唔一定係上網學嘅....

佢地

九成係既

點解咁講？

男朋友成日唔清鳩屎就要我含

其實男仔鍾唔鍾意聽雪雪聲

佢成日話我d牙刮到佢
應該點做先唔會刮到

咁唔識貨

係 有D 野真係唔係老馮

見到女朋友次次都咁努力咁俾心機 爽之餘唔知點解會有少少內疚感

所以我自己都shave埋下面 一黎乾淨D唔會積菌 二黎冇咁毛神神咁核突 同埋真係習慣左日日都洗乾淨

佢下面同你個口盡量90度放入去都唔會點刮架喇

除非你爆牙/口太細

通常都係互含

最重要含完唔會咀9你

好鐘意含到佢叫 但好難 佢望落好似無太大刺激咁 係咪我太廢 要點含呀

我有爆牙
我已經慢慢含+開到個口好大先含
但佢都話我會刮到佢+整痛佢
我好想佢舒服我又好想有改善

技術好唔好都唔重要
最緊要夠咸濕
唔咸濕唔會進步

女朋友都有爆牙 一開頭都會刮到
叫佢慢慢含唔好咁心急
同埋邊個位覺得舒服咪表達俾佢知

好鍾意

同女朋友都唔多經驗，但係佢就好少上網學。搞到依家佢就爽，我就無咩feel🌝🌝

求女方教學🙏

女朋友口爆完吞埋 好正

我覺得男人下面好核突
打死我都唔會含

聽連登仔講話含撚會俾條女牙整痛，完全未試過

佢淨係叫我一路含一路用條脷轉
點解人地做到但我做唔到

一入post 就見到

四十

熱菇熱菇

要肯口爆先有分加

好掛住ex

有無試過兩個一齊上網學呀

要練習 可以試下含住手指/香蕉再用脷打圈
練習條脷既靈活度

愛既表現

有無多運用條脷呀？

巴打好錫女朋友

巴打諗多左

有啲男仔俾人含係會敏感過屌

好嘔心 男朋友洗得勁乾淨
佢係我第一個
見到佢條巨龍之前以為係好污糟黑媽媽嘅
原來jj可以咁可愛
好鐘意含
成日含醒佢叫佢比我
但呢排生左三粒飛滋
一含就痛

但唔肯口爆 有冇計

成日幫男月友含😚佢都讚我技術好
佢話我技術仲好過佢

支持hehe

有無認真問下佢有冇咩原因唔肯？

好熱氣喎你

我條女個口好撚細 入得半條

識玩一定玩69
兩個互含 爽到仆街

同路人 但用力都含到全條既

但咁樣佢又會話辛苦 含多陣又話攰

駁唔到
同埋口爆真係好正 禁實佢個頭射晒入去

個人認為含半條 下面加手chok都好正

射晒俾佢

仲有幫男朋友深喉
唔洗用手都幫佢出到

深喉

開頭試果陣係咳到飛起 仲想嘔 比人扣喉咁
但後尾見佢話好爽就忍住幫佢

想問下係咪忍忍下就無咁辛苦

但係佢幫你含完之後
同佢打車輪個時會feel怪怪地既味
等於自己含返自己條撚
有小小嘔心 所以佢含完之後其實唔多想咀佢
雖然有啲仆街
但係真心欣賞佢地唔怕污糟幫我含

你奶返佢個閪先再咀囉
Super !

未試過奶闣 因為感覺上好核突
好彩佢都無要求過

乜撚都話核突

on撚鳩
你叫得人幫你含
好心你就幫返人奶啦
禮尚往來先公平

同意
好撚自私

肯比我屌嘴就ok 唔洗識含

以前嗰ex唔係幾肯含
要半逼先肯
含得又差 含成9個字 都未爆到
含過不下幾十次 都冇進步過

逼先肯即係唔想含
唔想含又點會含得好
佢都唔鐘意

哇好激進巴打

以前女朋友幫我含完之後自己個閪會濕晒
再自動波坐上黎un

垃圾

幾下就比佢un爆

對唔住囉

你個臭西又咪嘔心 又臭又一塊塊皮咁
屌你老母切左佢呀笨

洗乾淨自己條撚先俾女含嘛

基本尊重

我男朋友都成日我幫含到雪雪聲

可惜我女朋友無口

唔知點解愈含愈差
一開始含佢 佢好舒服 會口爆到我
依加佢都話我退步左 含左好耐都未射到

女朋友=左手？

你條友自私到...

睇片學得識你都信，practice make perfect，bro u know that! PTGF WAITING FOR US!

你都未試過口爆完再kiss你

懶 唔想郁 肥仔

記得第一次幫男朋友含個陣佢放到好入
口爆個陣又好多
搞到我勁反胃 咳左好耐至平伏到
不過易家都會含 但唔敢含咁入

女朋友次次都要求佢先肯含幾下
仲要乜技巧都冇 就咁含住個頭郁幾下
問佢點解咁抗拒 佢話唔鐘意將啲唔食得嘅嘢擺落口

我都肯含

利申：hehe

女朋友當初由唔識含，次次含都比佢啲牙刮到，去到依家下下深喉，仲要可以比我屌咀，最後射埋

好女友

屌咩沖完涼先叫佢含啦陷家鏟

女朋友完全抗拒幫我含

叫條女含都要我帶套

由開初含45分鐘先射
至到依家5分鐘就比女朋友含到射
實在太西利
呢排仲誇張
女朋友日日追住我條撚黎含
點搞

你條女出面俾人教到熟哂
更係含得勁
又俾人餵到飽哂咪拿拿林含到你射囉

以前含得多技術咪好囉

點用埋條脷？好似一心二用唔到，條脷應該點，我淨係試過一路含一路用脷撩佢龜頭底